（代友出post)【新文宣攻略：爭取教會同路人方法】

【新文宣攻略：爭取教會同路人方法】

本人無宗教信仰
此文代一位中坑朋友出的
如果想知更多/交流可以留tg 佢會add你地

其實有好多老友記星期六日都有返教會
而好多教會每個星期都有周刊咁既野
比人登一篇費用全免既文
譬如我自己間教會咁
早一個星期比篇文佢下個星期就會登
當然傳道人會睇一睇篇野
但只要有返教會既朋友仔都可以登呢d文
因為呢d文有好多老人家同埋中年人會睇
一傳十十傳百唔好睇小宗教的力量
要慢慢去改變呢D層面既人
而且有D教會有好多內地生
比佢地睇下 民主是個好東西

教會周刊文宣攻略
步驟一. 取得相熟教會周刊刊登文章方法
步驟二. 將你在反送中的感受／文宣Send予教會 或者我覺得有好多有識之士 可以講下唔同野 例如以前教會都有好多抗爭歷史 咁曲線分享宜家香港既情況 再鼓勵佢地去支持個運動
步驟三. Done！文章將在教會周刊刊出！

1/10 推～

2/10 推～～～～

3/10 推～～～

4/10 推

5/10 推

6/10 推

7/10 推

Push

Pish

8/10 push~

9/10 tui

Tui arrrrrr